著咩波衫已經代表左你係咩人！

阿古路 - 跟風狗
kdb - 懶識波
250 - 街場一定屎波
其他曼城球衣 - 新屎坑球迷

盧卡古 - 胖虎
華舒福特 - 毒撚柒頭
連加特 - 懶型柒頭
普巴 - 型人，潮流頂點
山狗 - 炒車友
Ddg - 成熟穩重型，有佢磅住好安全
其他曼聯 - 窮撚無錢焗住印其他人

晏d再update其他！

結論：樓主冇錢買波衫

咁林子健係咩人

我著獨立隊阿古路波衫和

炒車友

我著本田圭佑國家隊

Who?

著C朗等於=自卑 潛在強姦犯

文尼 - nigga，南亞狗
沙拿 - +2gc，難聽就+2撚
F9 - 識波，街場踢法進取，通常依類人踩波車多過食飯
沙基利 - 唔知印咩先印佢
張伯倫 - 25狗
Vvd - 英雄主義，愛助攻
糯夫雲 - 真係糯夫
其他利記波衫 - 不值一提

獌聯波衫=狗皮

清點睇

臭雞 轉頭會講iwobi

係

美斯神呢？

雞你老母

著希比（10年前波衫）
咁代表咩

車路士既馬達呢？

Jorginho 呢？

阿古路 - 阿古路球迷
kdb - kdb球迷
250 - 250球迷
其他曼城球衣 - 其他球員球迷

250真係一定屎波

街場遇餐都係死扭爛扭踢出界

低調，高富帥

Ssp中坑
成日去福仁特賣場買平野

死窮撚啦 轉左會都唔轉波衫

kobe呢？

自己感覺舒服 其實一d都唔舒服
依種人最鍾意扮大佬

小學雞先著藍波衫出街

朗尼

On撚9

你唔俾係鐘意戴綠帽架？

奧巴美楊 - 正正常常，平平無奇
黑b - 過氣老土
拿卡 - 上班族，通常搵萬零兩萬蚊個月
Iwobi - 懶有taste但連球員係nigga都唔知
Ozil - 爺爺黨，守舊撚，通常會投泛民
薩卡 - 真係有梅毒
藍斯 - 傻仔
其他 - 又係無錢扮有taste先印其他

2和B

死肥仔中坑先著

華dee代表咩？

dllm

你老母就跟風狗

咁著本田圭佑國家隊

=廢清🚬

左真奴呢

強姦犯多數著賤種朗衫
之前睇電視全部青山病人都著皇馬波衫

Reus？

咁著舒夫真高呢

樓主著普巴?

致命靴里拉呢

到我隊垃圾車咪

崇日賣國賊

young: 食屎狗

All=黑哨無品狗

我著西班牙人武磊

英撚claim

今日喺將軍澳見有人著狼隊波衫
佢幾靚仔的

著皇馬印高比

利申：淘寶

著猁=重奪英超

唔著波衫

咁著籃球波衫

著開kobe

糯米飯

著波衫=柒頭
唔著波衫=正常人

著波衫出街=毒撚

阿根廷球衣=衡仔

米蘭係咩？
利申無買過黎著

著開Michael Jordan點算

牙claim - 懶有眼光，通過中伏居多
Son - 死泡狗
屌你阿里 - mma犬隻
艾力臣 - 戇鳩仔，詳情見會員Eriksen23
其他熱刺犬隻 - 戇鳩先捧依隊閪野，現實通常都係失敗者

豬腦 - 通常靚女著多
西瓜恩 - 車狗衫未見過，以前蝗好多中坑著
金章安 - 真人真係爆炸鳩毛頭
簡迪 - 真係毒撚
世三 - 著完以為自己係街上焦點，其實WFC
舒服 - 未見過，不過係街見到一定大大聲指住黎笑
Alonso - 懶型
Luiz - 街場低調實力派
Kepa - 大佬型
其他車狗 - 捐進了狗洞 車狗通常一係印出名一係唔印

雞

我著賓特拿，森林

Lm

洗撚咁分咩，着得曼聯波衫已經係死柒頭

請尊重！謝謝！